[KPOP] K-POP 2021討論區(32)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

lm

LM

Lm

黃鉉辰女朋友閃亮登場

🥰🎂辰辰生日快樂🎂🥰

新Post新開始 旴旴希望大家繼續和和氣氣
啾咪

支持韓國軍佬一野收曬Blink皮
Brave Girls加油

好似話有班army係咁dislike rain on me mv

聽完on the ground 而家發覺bitch 哪撚solo原來已經幾好聽

Music show 早走咁寸？

留名

其實英雄哥好勁 可以憑Trot 攞到音中一位
佢同YoungTak究竟幾時可以出到屬於自己嘅碟，好想買

期待新一輪大戰

[전문] 학폭 논란 수진 “난 떳떳…서신애 입장 밝혀라”

[長文] 引發學暴爭論的穗珍:"我光明正大...請徐信愛表明立場。"

수진, '학폭' 논란에 재차 해명…"폭로자·악플러 고소" [종합]

Rose 出首英文歌咁撚霸氣咁撚威水
仲諗住All Kill電視台一位
點知比軍隊女團 + 一個唱Trot靚仔歌手收咗皮

點同Bitch哪撚solo爭呀
Bilnk真係好撚唔爭氣
更何況係連登Blink繼續好嬲好嬲

你好憎bp?

有冇韓評翻譯

我唔憎恨BP
係睇唔過眼Blink咁撚冇腦引鬧戰
無論連登或者海外都係

但你diss緊rose喎

我係借刀

佢哋啲態度勁撚濕鳩
好似全世界啲咩獎咩資源都一定要畀佢哋咁
攞唔到就一哭二鬧三上吊發爛渣

間公司夠係啦
無獎拎就早走
無黎風度

本身連登KPOP 討論區都有一個

豬排

唔係因為有支那人先屌到咁咩
純韓妹又唔係搵支那錢邊個會理佢地屌唔屌

無獎拎就早走
其實真係好冇風度
耍大牌咁

真係fans影響路人對隊team既形容
本身對balackpink無感覺，甚至幾中意du ddu du ddu同lovesick girls,俾班垃圾blind搞到想佢地flop
無論係瘋狂吹奏人間chanel, bitch 哪能solo仲有twitter 都好黑人憎

錄影係凌晨/朝早開始錄, 錄完就走得
冇live訪問既話其實一早就走得, 係睇你之後突唔突登返去

佢哋好似有個朵叫東南亞女團幾襯吖

fans還fans, idol還idol, 分清楚好緊要
我都唔會比牙環搞到唔中意apink

真心 yg歷代都係因為啲fans所以黑人憎
當然某啲artist嘅性格都同fans差唔多

真嘢唔好拎出嚟講

牙環算得係咩寶寶先勁

紅色大字報

連燈最愛嘅怨婦風上線啦

撞得落英雄哥度唔係預咗嘅咩 係打唔贏逆行曳咗啲

旴旴勁d...

佢哋以為英雄哥只係個死𡃁仔
你知有啲人眼光好窄

Blink要輸打贏要

佢哋仲停留喺idol爆拍拖=掩蓋政治醜聞嗰個年代
撚識啲咩trot 啲咩英雄哥

前kpop蘇聯ELF正式宣布
Blink 接任kpop最大共產黨

Blink民主主義人民共產黨

elf好記仇

elf輸咗好耐
佢哋叫緊sj disb@nd

所以佢地目光真係好短視

KPOP Blink共產黨

我消失一兩個鐘已經爆post cls

ARMY大戰BLINK，會係邊一邊贏？(海外限定)

我支持海外ARMY

blind好似痴撚線啲
打和啦super

SJ唔知今次有冇一位

大前輩有冇一位又有咩所謂

應該冇.......咁多對手
又有任英雄又有Brave Girls又有IU

想問blackpink 四個除左IG出下相外，有冇定期開live同blink 傾計架?

can we will music core next week

痴線 知唔撚知醜架

兩邊都好惡，難分高下
Blink贏在夠怨婦，Army贏在邊撚度都可以見到佢地打飛機（連我推個團演唱會啲片啲Army都可以入去踩我個團淨係喺日本紅)

有

跟本除咗寶寶，係呢度同埋bp 討論區都冇人話rose 一定拎到同埋要有pak 既講法，你可以話Twitter 堆blink 好On9，但唔好拉埋連登呢度講，你咁樣打段引戰文同啲盲blink有咩分別？ 定你先係無腦個個

咁好笑真係唔駛請idol

上集人名同估歌笑到仆街 鄭少女好正

Hit you with that 嘟嚕嘟嚕啫嚕大大大！

Blind：屌你地啦 Has-been

army之前係唔係用bts喺唔知邊個政治人物嘅hashtag入面洗版？我見到都驚

咁我認同香港blink係比較理性

林英雄真係師奶殺手既完美例子

其實禮拜五出歌攞唔到一位好正常嘅又

其實一路都係blind 必勝，但近期grammy事件Army跑出，雙方都好有條件贏

睇workman 有陣時會採訪啲師奶 佢哋都係提起林英雄

做個專場俾你好唔好
個幾兩個鐘狂loop你一首歌
一位後補同榜單又得你一首歌好唔好

英雄哥個fansclub仲捐過好幾次錢 夾夾埋埋好似起碼10億won

佢哋會答你：好！

其實冇得同Jennie比Rosé首歌計得兩日音源仲要冇銷量分 最多真係下個禮拜先有得攞一位 希望大家手下留情插少啲

如果佢哋唱漏奶 乜撚關係都幾襯

來自BLACKPINK海外粉絲們的靈魂提問：任英雄是誰？ 8個月前

日前擁有近27萬粉絲的BLACKPINK國外粉絲團「GLOBAL BLACKPINK」通過SNS分享了Melon、Box、FLO、GENNIE、SORIBADA等5個網站上BLACKPINK新曲《How You Like That》的排名。
最讓他們關注的就是在SORIBADA排行榜上力壓BLACKPINK勇奪冠軍的任英雄，不少BLACKPINK的粉絲們在下面提問「任英雄是誰? 」看來他們是很好奇到底是誰的威力竟然大過了他們的本命。

@KSD韓星網

我有時覺得姜濤好似香港版林英雄

仲要係英文歌

咁英雄哥唱功好好多

咁..雄哥唱歌好聽啲

我意思係師奶殺手成班阿姨追（死o靚仔）

點會答好？係：屌你老母臭閪一早應撚該啦屌！#boycottmbc #Rosèworlddomination

蒙著嘴說愛你

其實有諗過係咪假膠玩嘢

咁英雄哥又唔係真係好o靚好似91年生 計番都30歲了

trot fans人多，仲要有錢

宋佳人曾經有一個fans出錢包起韓國地鐵25個站既廣告，為期2星期到一個月唔駛眾籌

伯伯們都很有米

會唔會係奴隸房啲人

2020蓋洛普偶像調查，30代以下排名第四位，40代以上排名第一 。
好勁國民偶像

點可以少咗 #Rosèdeservesbetter

終於有正常blink出現 寶寶學嘢啦

入咗伍未

癡鳩線

佢出道前入咗 唔洗驚有空白期

On99
死撚晒佢啦army

唔知有人post左未？我睇緊啲咩？？

世界衛生組織秘書長譚德塞，今天在推特上轉發Super Junior的新歌《#HouseParty》，表示這首歌提醒了人們疫情期間的防護措施

好癲有排紅

抵撚死啦lady gaga 支持ARMY

Blink 目光

首先我無講過
條友都係想屌我搏出位姐
如果佢真係咁憎我就放低TG
我出黎俾佢打又點話

國民英雄任英雄

你打人唔犯法…人哋打你會犯法…

會唔會又燈中

grammy事件冇獎得黎
仲要被串 畫得班仔被人打有傷咁濟
唔發火至奇

笑咗
Btw譚德塞呢條奶共狗仲未落台咩

一言道破

Grammy不嬲大爭議，
完左award show 仲完狂出po cue 防彈
唔比人鬧就假啦
Majority 都係鬧緊Recording Academy

就算入咗伍都唔驚啦，姨姨長情好多
同埋就算之後再搞mr trot2都唔會好似任英雄咁紅，請參考miss trot第一二季有差距

譚德塞有中共同非州奶共國家......想落台都難

唔好對Grammy咁大希望

不嬲知佢隴野
仲要搞到人地凌晨兩點開始準備
等等等等到第二日中午先完
完晒表演就成八九十個講防彈既 tweet
抽水就叻

歌詞真係kam到喊

影衰曬SJ
冚你個家產

一般其他人好似都會返
如果仲打緊歌

個個都係ceo

譚德塞幾時死

無條件支持ARMY
最撚憎啲blind成日係其他artist post招魂

鄭少女好可愛！綜藝感估唔到咁好（可能飲醉左)

宋佳人又靚又唱得 屈機到

苞娜…勁正…

Army起碼會欣賞吓其他artist 啲blind 好似想其他idol 死哂咁

好似唔錯

該網友表示Rosé 的新歌《On The Ground》與美國歌手泰勒絲 (Taylor Swift)的歌曲《Blank Space》及路易斯·卡柏狄（Lewis Capaldi）的歌曲《Someone You Loved》片段。

開D 舊kcon 既replay，唱緊既係2015年sistar，
洗版就係bts blackpink，真係兩邊都不相伯仲

Rose MCD同 音中都輸
海外Blind 已經好嬲好嬲

上個po見到 邊個fandom都好 係唔係d歌要啱落club 先叫上到大枱 首歌啱落club但東拼西湊就好？歌好聽就得la
同某d 人成日笑人兒歌一樣 酸到...

記得呢度都有巴絲話似

有幾個個樣 我仲以為係阿西八

泫雅好似都冇, 唔知有行程定點

幾正式

泫雅人歌有候補有留低

可唔可以用個資歷低少少嘅嚟比?
如果你想令rose/YG睇落無咁大牌

唔係話佢場場冇

屈

比乜春
純粹講有呢個情況

Blink：人地冇行程咪留lo 我地寶寶大把行程邊得閒，就算有獎都唔得閒拎

係喎唔見blink鬧iu既 rose唔係第二得第三咋喎

IU新歌10個一位都冇個去拎 大牌到 咁唔俾面

iu又唔係打歌

淨係柳熙烈先叫得郁佢

就嚟九點！！

人哋IU係國寶級
BP最多咪top女團
點同

之前聽到佢唱個首beautiful 真心好好聽

英雄哥

雪娥好正

記得第一次聽有part真係好似 blank space

轉返唱一般pop腔口，好輕鬆~

真心拍得住原唱咁好聽喎

推薦埋依首

呢隻唔出正式嘅完整音源真係好可惜
重有同另一位Mr Trot參賽者一齊嘅版本同佢channel嗰個第一次cover嘅都好聽

唱I'm Yours都好正

雄哥ENCORE

仲有無多啲流行曲

未load圖我仲以為係Q仔條女生日應援
load完圖我以為係愚人節

佢啲fans都識生日應援

就嚟十點！！！！！！

同Ailee合唱嘅Beauty And The Beast

重有私心推介佢唱金鐘國嘅一個男人

同埋Aloha

究竟寶寶走唔走到

呢位絲打識貨其實英雄係實用音樂系出身，其他幾個top7唱流行歌都好正

想改名…

唔係話黃鉉辰已經俾人改左

....8要啦還是喜歡旴旴

原來佢唱架 又諗起大叔等左鬼怪新娘幾百年

黃鉉辰女朋友

我做咗啲對唔住旴旴的事情…

佢cover ja 原唱好似唔係佢

原唱係crush

韓國人真係識聽歌 唔止聲靚 有技巧

自膠 不過真係好滾動

佢把聲完全唔會局限喺某一個種類嘅音樂，幾欣賞呢樣
唱啲歌重好好loop

其實Top 7裡面重有YoungTak都幾中意，佢把聲除咗Trot同流行曲我覺得都幾啱唱Jazz

乜撚野8要... 點解你可以句句都蝗語... 支那仔

@活體复讀機

【theqoo】今天mbc真話探測台節目裡出現的演員金志洙的同學

上了兩個熱帖，總結一下：
金志洙的確有過性暴力，之前為金志洙反駁，說第一個爆料者是校園暴力加害者的證詞是謊話，人家是真正的受害人。
為金志洙反駁的那位同學說的都是個人看法。

頭先漏咗post My heart will go on，我覺得又係好正

跳得好正

到底個個英雄係邊個上面咁多片嘅 不過聽過幾好聽最鍾意實力派

...冇嘢想覆你...皮已負

仲要咁潮 話唔定係阿爺阿嫲搵孫仔孫女搞

TV 朝鮮節目 Mr trot 第一名 好多師奶fans 好紅 年尾show定係頒獎禮 都有佢(聽過佢上年嗰首歌唔記得咩名 好唔trot 仲幾好聽

任英雄，今日音源爆晒分贏咗Rose 同IU既歌手，上年一個收視50%既Trot選秀Mr Trot冠軍，好多中老人中意
上面多片因為佢地頭7位參賽者都固定左一個唱歌節目，接受觀眾點歌，所以有咁多cover片
btw,Top7最中意東元，今年先14歲

可以理解男版IU

雖然個團已經歸西咗 但係youtube都想人入去拆佢地棺 鞭佢地屍 毛啦啦推薦條片出嚟

紅遍韓國，迷倒萬千阿珠媽既trot（韓國其中一種音樂類型）選秀節目的Mr trot的第一名，而這個節目平均每集收視率有30%

收視50%

其實阿朱媽同大叔飯應援起上黎勁過啲後生仔女

佢紅啲定bg紅啲

係 之前都提過 任英雄啲投票都超強
韓國全民追星
如果佢出碟可能勁過伯賢

一定係佢brave girls嘅聽眾年齡層絕對冇英雄咁闊

雄哥啦，咩代都聽緊

呢兩日youtube都係咁推呢條畀我

任英雄

以為依家bg最紅添

雄哥投票威水史:
打贏防彈
贏rosé幾條街

都係 老人家聽trot多

幾時贏bts

唔好咁啦 牙驗改善緊已經講少咗好多啦 Peace!

cls 俾人針對性負皮了
真係未見過支那人用，只聽過台灣人講「（傑哥）不要啦」既潮語

牙驗愛旴旴...

好唔Trot嗰隻係咪Hero
呢隻係我覺得林英雄原來都可以好K-POP嘅歌

都係mubeat呢個app
唔記得係咪爭人氣獎
最後一日被雄哥反cup左

宋佳人同林英雄究竟邊個勁啲

英雄啦
雖然兩個都好紅

辰辰生日快樂！

各位我哋下年生辰再見

我喺ig碌到幾個廣告

又靚又正

係呢首！仲要有dancer 再加埋啲裝扮都好有kpop solo feel!! 以前仲係興洪真英嗰陣以為trot 一定要著閃片衫

今日開始應該暫時係林英雄勁啲，畢竟連主流音樂節目嘅一位都攞埋

唔知今晚會唔會又有交鬧呢？
我懷念緊以前大家吹水嘅non toxic氣氛

其實我有時唔係好分得清楚ktrot同kpop既分別
因為我睇咗miss trot2，入邊有兩條女唱得都唔係好trot，分別係英雄嘅教授同第七名（唱韓劇ost never say goodbye既女聲）
但係教授就俾人一早用唔trot嘅藉口淘汰左，但第七名就入到決賽，唔太明白點解
定係其實第七名好trot，只係我聽唔出

...俾你講一講寶寶又上水了

係唔係有人負皮當已read

佢應該哭喪緊 今日rose攞第尾
要係twitter做國際屌票戰線

我有個anti 我cm 1分鐘內佢已經負皮
愛我請留言哦

我試過5秒即有負皮

辰你可否戀上我

原來21/3人歌 事前預測係bg同rose 55波

佢被人扣完人工…個idol又拎唔到一位…太大打擊…我啱啱打電話畀佢…佢呀媽話聽日帶佢去睇精神科…

同緊女女食宵夜
想返屋企睇波

我都有！仲要凌晨本祐嘅私生
屌你私生死全家啊

辰…請你動凡心…

近日有網友發現Brave Girls的簽名CD在二手網站拍賣，但上面簽名寫著「李輝才前輩您好，我們是Brave Girls」，該張專輯是團體推出的第3張迷你專輯《High Heels》，她們附上小卡寫道：「《維他命》錄影時曾經見過面，不知您還記得嗎？我們這次的歌曲真的很好聽，希望前輩也能聽聽看就好了。」誠心寫上推薦的字句。

Cr:韓星爆爆

佢想做啲特別嘢嚟搏我注意…

等我返黎開戰

記得係宿舍門禁前返去啊一陣舍監又罰你星期一無得返工場

我認知裡面，唱最傳統嗰種嘅Trot就仍然重係好官仔骨骨同埋好華麗，西裝係必備
不過近年多咗好多唔同種類，啲衫嘅類型都多變咗

不過如果Hero呢隻咁K-POP嘅歌佢自己都跳埋舞真係不得了，一定再吸到多啲妹妹粉絲

想聽唱得好嘅人唱trot就可以呢個系列節目miss trot建議可以先睇宋佳人嘅cut
佢明顯比其他人勁好多；
Mr trot好多舞台都好正，不過我自己最有印象都係Young tak既Jin Jin Jin同一杯米酒；
Miss trot2就大家水平都差唔多，冇話邊個特別突出，嗰兩個小妹妹就好有天份（但唱得勁啲一個冇咁受歡迎，反而阿爸做老師嗰個就唱衰咗都高名次）我自己就比較有印象呢兩個

好靚好靚

睇波邊有同女女食宵夜好
利申睇緊d阿叔打機live

he?

今舖慘得罪班軍人

點解成日都有呢啲簽名CD拍賣
今次唔知會話係俾人偷定意外呢

rose win

係 雙胞胎嗰老竇

旴旴要唔要下次模仿日本fans，佢哋會整蛋糕同偶像慶祝生日

媽咪唔畀我入廚房…要我升中一上咗家政堂先得…

應該俾公司/本人當廢物處理

Brave Girls有機會
Live投票Brave Girls好過Rose

本人嘅話應該唔會咁on9?始終寫住自己個名

哇feat lilboi

咁都幾好 終於唔係bts bp twice個啲壟斷 好似以前咁百花齊放

通常都係工作人員處理呢啲碟，公司清倉咪會拎出嚟賣/揼
邊有人真係會將呢啲碟收埋自己屋企

做得mc呢啲通常都收好多呢啲簽名碟
但比着你都唔會全部收返哂屋企
可能放喺公司無為意就比人清走㗎啦..
明星都唔係個個放哂fans禮物返屋企
粒星唔認證嘅話 有無比人食夾棍都唔知

正

trot唱功好啲？
pop好似通常爆下高音就收貨

我覺得好聽過今日贏一位個首

捉蟲

呢一兩年好似多左呢d 大粒hiphop 幫idol feat

Live投票
韓國軍佬 vs Blink

睇字覺得bg好誠懇

我覺得係韓版送禮勤，但今次係李克勤慘

好出名架？

我本將心向明月，奈何明月照溝渠！

諗起之前dcard睇過話受害人定個家姐101pick小娟

金昌烈會 之前睇tvn套新穎的整理
佢屋企有幾大箱碟 不過放晒係阿仔房

SMTM9 冠軍啊 hip hop界岀名囉

Hwasa都搵過幾個rapper同佢feat
好正 idol同rapper合作多啲就好

坦白講我覺得今日一位嗰首好聽但係冇呢首Hero同再前一首Trust In Me咁易上口，可能係聽嘅次數比較多入咗腦

咁當然啦唱trot成日都要live比d爺爺嫲嫲睇
不過我諗緊係咪唱法上分別，畢竟有陣時佢哋都會唱Pop song

叫金允熙囉

原來係rollin宜家先發現

我唔想做人哋替身…

佢同loco果首好正
岩啊宜家d rapper 都幾接納idol

唔多唔少就係因為呢種fandom文化所以14/15之後少左睇K-POP
而家間唔中睇下劇同聽OST
冇記錯應該EXO開始個風氣就變左(有錯請指正)
多左好多毒唯
日日爭center位/邊個唱得多/造型 之類
再唔係就盲撐自己偶像 (eg twice既唱功, 呢個係基本要求)
之後就變本加厲 (army + blink)
Army: 2019 IFPI同 Arashi fans嘈
Blink: 放truck係公司門口抗議
成日係twitter發癲瘋狂洗版
甚至係同公司既星下面＃ygtreatxxright/fair
本來冇特別留意 (唔熟新野)
都搞到我好反感
完全係靠害自己班星
我係班星都覺得尷尬

早年覺得東方神起3+2/少時Jessica fans互鬧咁多年已經好癲
點知一山還有一山高

我都係今日見到youtube 推薦去左睇
其他片仲正

好熱好熱消暑消暑

旴吁識貨
貼埋bungee

最鍾意仲有退咗團既JinE既歌曲

呢首都可以當係夏天歌

究竟佢哋係唔係真係有欺凌點解而家又冇晒消息

但其實依家先三月
三月就係春天
咁快聽夏天歌
咁幾時先可以無限loop Bol4首Bom

香港冇春天

呢幾日25 26度 當住夏天先

牙驗痴咗線

正常 mml依家又唔紅 冇人講
我係公司我就唔回應 由得佢沉
大眾咁善忘
轉個頭已經俾其他新聞spin走左啦

[member]

咁呢兩首囉

當住有先啦好嘛
春天嘅歌好sweet好令人心動

有啲無聊又唔想瞓覺.....

都係嘅
反正而家呢個程度嘅消息，我當冇欺凌
因為知道有欺凌嘅話，我會聽唔落啲歌

10cm嗰首

睇吓Iu首Not spring, love or cherry blossoms幾時重新出現係melon
到時候就可以跟着韓國人嘅季節聽歌

我之前聽過
仲諗住314分享比大家 點知完全冇咗件事依家再聽多次先

落雨- heize-you cloud rain beast-下雨的日子
初雪- EXO 初雪
新年 wjsn-as u wish exo-lotto rv-happiness

個人幾中意韓國人呢啲體現喺音源chart上面嘅儀式感

然後首歌11月出

Baby Can I be your boyfriend Can I
大嗌：Can I

好鍾意兩個人的10cm

自從追kpop，最鍾意聽歌要有儀式感

之前同fd有笑過啲應援

朴經作的夏天歌…
究竟旴旴會唔會同旴旴分手

加一
會跟住心情/季節/天氣/時間揀歌

一見到11點 播太妍首1111
12點就播已經十二時

凌晨/下晝兩點聽2AM/2PM

估唔到連登仲有人會推momoland

10cm超正

初雪我聽呢首

今日去聽mc mong嘅舊歌
先發現以前綜藝成日出現嘅歌係佢唱

好懷念以前有啲咁好聽嘅歌
依家啲歌真係無曬嗰種味道

加多首

應該係話啲rapper係同有番咁上下實力既idol合作韓國rapper同idol扯都扯唔埋

呢首好好聽

嗰陣美國大選佢地班左膠喺所有對Biden不利同Trump嘅正面hashtag度洗版

落雨天 聽歌的話順便推介一下SHINee-透明雨傘

雄哥唔止唱trot同流行曲 仲係Rapper

到12點半 聽beast嘅1230

BUNGEE 真係好啱夏天

Aloha真係好好聽
曹政爽

Davichi

但係其實唔睇樣呢首歌幾好聽

rapper都要食飯
始終要入下音源榜先有節目上 齋靠音源真係無飯食
例子: Sleepy

旴旴好有感染力
將你哋都變埋做痴線佬嘅一分子

直接聽hot summer 算啦

@KSD-韓星網
近日，有位E.L.F在推特分享：「我一看到就笑死ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ和媽媽一起拍的小卡ㅋㅋㅋㅋㅎㅋㅎㅋ太好笑了ㅋㅋㅋㅋ笑出眼淚了。」原來...東海在這次的專輯中，其中一款小卡是和媽媽的自拍照 XD

好過抽到馬騮小卡

夏天女團歌推介

仲要個mv本身唔係好開胃

太妍 I feat verbal jint
太妍 starlight feat Dean
Tiffany Heartbreak hotel feat simond

Wow～

史上最強Ending妖精 仲要wink…

都唔明點解同一隊都要嘈成咁
槍口一致對外我都明白

1. SJ有成員分唔到唱歌part
2. 少時允兒成日企中間但唱得唔好 孝淵(早期)人氣落後
3. 東方神起/shinee長期唔變既企位
4. missA/4 minute 秀智同泫雅carry全隊
5. 2PM澤演同燦成唱功麻麻都冇咩part
歡迎補充

如果佢地係今日應該畀fans鬧到開花
點解分part少/冇得企中間位/冇個人活動
fans會戥佢地唔抵都好正常(4比較特殊)
但係都理智同明白應該係能力同企劃行先
(允兒希澈自己都攞嚟笑)
fans亦都樂見佢地一路進步
唔會日日上網嘈
搞到越嚟越煩

產賀bb生日快樂

早幾年blink最痴線係lisa同jennie毒唯
唔知係咪有樣學樣 依家連jisoo毒唯都痴埋線

早幾年真係lisa同jennie大戰架咋
可能係JISOO毒唯BASE唔夠多所以惡唔出樣掛

已訂
so shy😳
感謝旴旴大方分享

加翻19禁logo係右上 thx

自己本命嘅飯互相嘈真係好氣餒
追星求開心 搞到鬧交走粉有咩謂

[快啲做仆街仔]人氣組合成員腿張開自摸片流出

唔益cd rom

人歌投票係用starpass app
上次live投票對ateez都輸三百幾分
今次對rose應該都贏唔到

aloha聽完心情會變得超好

佢啱啱po嗰陣 like po嗰啲全部都係kpop fans
諗緊會唔會係啲𡃁仔𡃁妹搞

原唱係男女組合cool，MV講女性捉緊幸福！外景：夏威夷。男女聲混唱幾好聽！

呢個真 係接納有實力既idol 一係唱得勁一係rap得勁 當然前者占大多數

好全能

一開始見到英雄哥個名 仲要係唱trot
以為係叔叔輩嘅歌手
點知係91年嘅才俊
好欣賞佢 上面po 嘅cover真係好好聽

叫英雄加唱trot又真係老套咗d

竟然有人提起sleepy

佢之前去咗參加一個trot比賽，仲將rap加入trot入面。

另外永卓 (Mr. trot第2名）寫咗首歌比佢，係姨姨fans狂睇之下有成百萬youtube views

但有支國女人不了

雖然叫「英雄」可能我哋聽落會覺得老套，但係係佢好細個就已離世嘅爸爸，因為中意英雄本色呢套戲而為佢改嘅名嚟～有「拯救世界嘅英雄，我哋嘅英雄」嘅意思

其實都幾霸氣 佢除咗唱歌之外，踢波同跆拳道都得 個人又高
都幾顛覆一般人對Trot歌手嘅印象

3月21日 星期日 天晴

巴打講開跆拳道，講下另一個韓國姨姨鐘意既trot歌手，羅泰柱，都係Mr. trot參賽者。

特色係表演入面會瘋狂旋踢，然後又即刻唱到歌

嘩痴線一路旋踢一路唱歌

佢起碼都好過 EXO 四個支那Running Man 啦

講起啱春天聽嘅歌
推薦K-will Love Blossom

又係張國榮

推薦聖誕-lovelyz twinkle

啲調色仲衰過宇少

可能搵左整dream comes true既mv既公司
如果係真，估唔到呢間幾受歡迎

痴撚線天氣

睇緊beast既抵抗大雨既on rainy days既Stage

雖然唔多出名，但都想堆薦呢首春天歌

粉絲要走…只係佢嘅哥哥留不住…

PSY （好似）有份做首歌

唉屌濕撚曬 唉唔撚驚！

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

Lovelyz夏天呢首都好聽

唔爭在落雨聽埋

成原我都唔知可唔可以用慘嚟形容
明明全隊得佢一個係贏過Survival show出過道
有舞台經驗 1The9💙

2次出道但偏偏係忙內
宜家除咗有幾個visual shot之外
唱歌全部都係其他人solo咁款
個個都一大段（90年代咁）
講意見又好似輪唔到佢咁

你當我唯飯都得
但我的確係因為1The9先有關注Ciipher

Victoria算係咁啦 出道初期有份撐起個團 又唔會紅咗即刻要解約走人

真…要冇愛先作得出

其實我以前係khuntoria嘅fans但支就是支

【theqoo】「獨家」徐穗珍校暴受害者“立場文與事實不符……持有追加證據”

有證據就快啲上法庭啦
搞咗咁耐都未開始打官司
兩邊都好似好有道理，但都冇真係令人信服嘅證據俾我睇

有證據直接就放出嚟啦

江郎才盡

連登想知再講個d friend

終於得閒上黎

連登仔淨係拋西瓜搵徐穗珍, 唔拋西瓜搵徐信愛

2021第二次連燈世界大戰展開

1THE9仔歸隊之後好似都冇乜發展

唔係紅色大字報

咁樣拖落去對受害者都冇好處啦 成日講啲唔講啲會懷疑係咪真係有料
兩邊都係有料就擺出嚟啦

母母不戰⋯不賤

唔係信愛再唔回應就要俾人告咩期待佢哋法庭上扯頭髮打交

英雄哥勁到音中收視都升到1.3
上集係0.6

我諗佢一開始諗住風向喺家姐個邊實無死
而家家姐開始露出馬腳
小惠又點名拋返個波俾人
佢就心諗瀨野
ps暫時都仲信佢

家姐露出馬腳係個跳舞live?

有幾個位好似
之後啲台灣fans 見到人咁講 又話人黑粉搬埋專家出嚟話音軌完全唔同

btw見到樓上講緊army同blink
想講望住呢兩團痴線佬 又失禮又惡
Blink真係想全世界啲idol死晒之前見過防彈comeback嗰陣blink會瘋狂走去個mv下面洗comment
army就成日bts pave the way郁啲就發晒癲
兩團就係咁話自己個idol係kings & queens
我都係呢兩團嘅fans……搞到我唔想比人知自己係army & blink

等陣又爆po

你今日有咩睇法

寶寶唔上水應該唔會爆

以一人之力拉動收視

尋日英雄唱左roy kim 首春春春

所以話佢首歌係funeral song嘅人
真係自己衝出去柒

佢已經準備爆喇
我就對呢件事食花生

我喺呢度分享好聽嘅歌算

呢個#182講左可能有得兜
仲有啲係口供前後不一
同埋del左血小板減少症個point

上次ssak3 debut都2.1

上次3個喎 仲要有套綜藝個個星期谷

想知係邊個post講
上次又係話有post笑佢
但呢個系列既post又唔覺有人笑

Stellar - Crying

好野唔需要收埋member only
或者你打返隊名同歌名係public

同人數無咩大關係 推得郁音樂show收視 即係prove到你係現象級

相反rose同惠利個集認哥得3.6 班blink都好意思話人乜水

重要唔係全集音中都有佢份
如果做埋special MC個收視應該升一個double

春天聽N.flying嘅春暖花開好應景

原來係你覆緊嗰個

Mr. trot top 7 認哥上咗3集，最低果集都有14.x ％

留名等睇brave girls vs rose

希望Brave Girls再下一城

有幾張認唔到

唔知今日人氣歌謠邊個贏

理性fans 支持你
講pave the way真係撩交嗌
你當一二代團係咩?
出少句聲當幫忙啦
真係好失禮

正常留言

到底有幾自大先寫得出

Who dat?

有浸泰味

不要bin
係因為前幾日睇音源chart
佢好似冇以前咁高
就以為佢好似平時選秀出身嗰啲咁
紅一排就唔紅
我錯了雄哥

冇名真係認唔到

想睇雄哥vs姜丹
邊個刷下載會更癲

呢張p過頭啦 第三張真係好妖好泰

唔計政見 佢的確係幾屈機

姜濤呢咁

見到呢輯相笑到仆街

姜糖比較喜歡食M記同買代言唔識刷音源

小惠已經準備定輸官司退團，全部當事人快d上水開打

姜b食過笑哈哈紅遍全港

國民idol

幾鐘意呢首

BTW momoland啲舞好似成日差唔多悶悶地

當年四大天王年代應該已經識刷投票？
係之後無得揀得返903先最多人認受

兩邊都一擔擔

Rose win硬

姜B for beacon...我同啲補習學生講B for beacon

究竟幾時先解決件事

我總唔信如果你好人好姐，咁多人要集體出黎屈你欺凌
咁好屈既話，日日都有新聞睇啦
連行內人都有出聲
CUBE不如公開告造謠既人算啦
最少都係經法律程序解決件事，可以還小惠一個正正式式既清白

笑到想問先生你邊位

【starnew】樸宰範表示：“燒酒品牌即將面世……今年內實現”

21日，樸宰範在接受GQ採訪時，分享了自己作為藝術家兼AOMG社長的日子。特別是數年前通過節目也多次提及的燒酒品牌上市終於接近了，傳達了今年內將要實現的近況。

作為AOMG的社長，樸宰範最近經歷了所屬藝人Groovy Room成立獨立Label（H1ghr Music所屬AREA），對此他表示：“對於彼此來說，這是發展和成長，非常好，非常滿意。”

8年前作為樸宰範獨立的時候，誰也不伸出手，建立的就是AOMG Label，因此所屬藝人培養力量獨立，這是與眾不同的變化。對此，樸宰範表示“比起幫助，一起合作似乎更合適”，“只有彼此都好才是雙贏”，表達了自己對HipHop的喜愛之情。

D社post親防彈都會有人comment bts pave the way
有時有一兩個人reply 自己都係army叫佢哋唔好咁講 話前面有好多人嘅付出防彈先會上到呢個位
之後佢哋會屌返嗰個人轉頭……真係勁恐怖
比人知自己係army就驚對方覺得自己都係咁冇腦

呢張有啲似周國腎

【starnew】防彈少年團Jin，Solo曲《Moon》和《Epiphany》兩首，Melon收聽者達成200萬...“Melon King金碩珍”

去年2月發行的防彈少年團正規4輯《MAP OF THE SOUL:7》中收錄的JIN的自作曲《Moon》在20日Melon全體收聽者達到了200萬。 Melon全體收聽者收聽該歌曲的ID數沒有包括重複流媒體。

Jin在2018年發行的防彈少年團再版專輯LOVE YOURSELF結《Answer》中收錄的個人單曲《Epiphany》超過200萬收聽者，目前有210萬收聽者。至此，Jin成為防彈少年團成員中第一個在Melon上總收聽人數突破200萬名的個人單曲2首。

粉絲們高興地祝賀道：“Melon King金碩珍”，“以後也請多多給我們聽好聽的歌曲”，“碩珍的聲音本身就是治愈“，“用兩首200萬聽眾歌曲的結果展現帥氣的Melon達人”等。

雖然Jin在音樂方面一直謙虛地說“不足”，但通過這次Melon達成2首200萬收聽者的記錄，再一次感受到了用結果展現的憨直的一面。這也是粉絲們更加期待Jin以後的音樂成果的原因。

最正一句係 BTS is not KPOP
真係睇一次笑一次

其他人代言燒酒，佢就自己做埋燒酒老闆

竟然仲有韓國人記得bap

NCT127 - 老公

【hankookilbo】(G)I-DLE穗珍“無學暴事實”VS受害者B某“有追加證據”，最終通過法庭鬥爭

女子組合(G)I-DLE成員穗珍反駁自己的“校園暴力”疑惑，主張“校園暴力”的B某方面再次反駁稱，將以追加證據為基礎予以應對。

穗珍在19日下午通過(G)I-DLE粉絲社區U CUBE發表了長篇解釋文章，對圍繞自己的學暴疑惑表明了立場，她說“向所有因此次事件而煩惱的人表示誠摯的歉意”，對有關自己的謠言和揭露內容進行了多項反駁。

首先，穗珍就自己知道B某上傳爆料文章的原因表示：“爆料文章上傳之前，同學們就曾聯繫過我，爆料者的妹妹（B）找我的照片”，“在學生時代，因為關係短暫，所以B某姐姐的名字也還記得，第一次在SNS留言中提到我的名字初聲時，看到ID後完全可以推斷出足夠的含義”。與此同時，穗珍劃清界限說：“我不是因為加害了B才知道是誰的。”

穗珍在B某的親姐姐發表的最初曝光文章中主張，雖然B某因為自己的壓力至今還患有血小板減少症，但與經紀公司代理人見面時，卻推翻原有立場，說發病時期不是學校暴力，改變了立場。另外，穗珍還再次強調：“過去曾與B某通過電話爭吵過，但對與果汁相關的損失記不清了。”

她說：“我確實是在為與B約定而爭吵的過程中，通過電話罵了B某，但並不是為了欺負B某而罵的”，“我絕對沒有欺負B某，也沒有行使暴力，也沒有勒索錢財。不管在什麼情況下，從沒有欺負過任何人。”

另外，對於體育課上自己公開當面反駁B的主張，她也表示“無法理解”，“向可以聯繫的同學們進行了確認，這種情況根本不可能存在。”穗珍對於自己被提交學暴委的爆料表示“這是和我完全沒有關係的事件”，“媽媽當時絕對沒有厚顏無恥的言行，只是我背了黑鍋而已，後來也證明我沒有做錯事”。

對於與B見面時自己沒有親自出席，而是派經紀公司代理人的理由，她解釋說：“這是照顧B的行為，並不是為了逃避見面”，“和B見面時，B也知道是我先要求見面的事實”。不僅如此，穗珍還通過相關文章表達了對徐信愛的SNS帖子以及對徐信愛施加學校暴力的主張的立場。

她說“和徐信愛在學生時代也沒有對話過”，“在桌子上放煙或偷畢業典禮信的事情都不是我做的，沒有任何的折磨，也沒有在背後罵過她。”穗珍說：“每次發表關於我的新立場時，徐信愛演員都會準時上傳文章，很多人誤會我對她施加了暴力”，“經紀公司方面聯繫了演員的經紀公司，但對方沒有回复。因為我很光明磊落，所以強烈要求徐信愛演員對這一部分錶明明確的立場。”最後，秀珍說：“我沒有訴說自己的感受，而是努力在理性上不歪曲地記錄明確的事實”，“推遲發表立場的理由不是因為不光明正大，而是因為有必要根據我的一句話，站在會對某人造成很大影響的立場上，需要慎重考慮”。

接著，她補充道：“在第一次發表立場時，因為不斷出現的謠言和特定演員的文章，我瞬間被打上了加害者的烙印。但是我在第一個立場文中就說道'我沒有說過任何謊言'”，“雖然知道學生時代吸煙對女偶像來說是多麼致命的事情，但為了對所有人坦誠，我放下一切承認，甘願受此斥責，真的很抱歉。”

她還表示“對於那些編造的謠言和被發現到虛假情況的所有部分，我們已進行了收集證據和控告，將接受法律判決”，她說“如果我有做錯的部分，那麼退出組合以及甘願接受所有處罰是理所當然的事情。但是，我一定會查明我所沒有做過的部分的真相”，預告將通過法律手段查明真相。

但是，即使穗珍表明了立場，B某方面也通過法律代理人預告了應對。 B某的法律代理人法務法人海律方面本月20日表示：“穗珍和所屬公司立場上存在很多事實上的不同之處”，“因為所屬公司和粉絲們的第二次加害，受害者的名譽受損，所以會以追加證據為基礎進行應對”。 B某方面還表示“經紀公司以賊喊捉賊的方式暗示了起訴，現在真是無話可說”，主張B某與穗珍通過第二次會面直接見面後再次陷入了極度恐懼中。

在雙方立場針鋒相對的情況下，穗珍最終將與B某方面就過去實施校園暴力的事實展開法庭鬥爭。主張自己清白的穗珍和主張自己受害的B某的結局會如何，引起了人們的關注。

佢地歌同舞好似都差唔多
係人數成日變

【mksports】[ROSÉ《On The Ground》發售第一周佔據了全球YouTube歌曲排行榜第1位]根據21日YouTube發表的最新排行榜（2021年3月12日~2021年3月18日統計） ，ROSÉ的主打歌《On The Ground》登上了全球YouTube Song TOP100的冠軍寶座。同時，在過去的一周裡，全世界觀看次數最多的MV也是《On The Ground》。
作為韓國女性solo藝人，《On The Ground》MV創造了各種新紀錄，在YouTube上20日突破了1億點擊率。這是在YouTube公開約一周後取得的成果，也是韓國女性solo藝人MV點擊量達到1億的最短時間。
另外，ROSÉ所屬組合BLACKPINK在YouTube上共擁有27個點擊率過億的視頻。 BLACKPINK的YouTube頻道訂閱人數也在持續增加，目前達到5900萬名以上，在全世界女藝人中排名第一

【theqoo】熱帖：韓國四大演藝企劃公司形象引起共鳴

JYP：女團名家、舞蹈
SM：男團名家、偶像定式
YG：嘻哈名家、毒品
Bighit：防彈、勁舞

毒品係咪講緊啲blind?

【MK體育】[INFINITE金聖圭29日發表新專輯...和Woollim的美好收場]21日，Woollim娛樂於昨日驚喜公開了金聖圭首張單曲專輯《Won't Forget You》的預告照，宣布了回歸的消息。

據悉這將是和Woollim共度十一年的聖圭在前公司發行的最後一張專輯。對此Woollim娛樂表示：“作為金聖圭在本社發行的最後一張專輯，我們會給予大力的支持。”展現出和Woollim娛樂美好收場的專輯，“希望大家可以多多關注並期待著。”

另外，金聖圭的首張單曲專輯《Won't Forget You》將於韓國時間29日下午6時通過各大音源網站發行。

English please

完全係我地plz say hi to international fans🙏🏻

指吸毒 真毒品

jyp應該要有
"人性美"tag

佢真係幾傳奇 當年翻左美國差d就收皮 一條YouTube片又彈翻起仲開埋AOMG
宜家hiphop圈紅既有一半都係佢既人

Please say hi to Hong Kong
I’m from Hong Kong, OPPA

香港fans應該唔會咁無禮貌

中東 東南亞 美洲嗰班最興

cls 你地講就得寬己嚴人

iu下星期

咁竟然無性暴力勝利事件好大影響
我阿媽乜都唔知都識佢

最慘係識啲又唔識啲永遠comment 唔敢打得複雜淨係識오빠 너무 잘생겼어 /오빠ㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏ 咁樣
Vlive 唔識打啲複雜野次次都係問밥 먹었어?? 오빠 사랑해 I'm from HK 하트하트 kam 到呢

好無禮貌咩？plz say hi咋喎 plz喎

我而家次次都 TMI?
佢地基本上一定會講TMI好似覆左自己咁

最common:오빠 사랑해요 再加幾粒19 心心❤️❤️

仲有OOTD

sor 我指eng plz呢句 覆錯

【xportsnews】[歌手Jackson與多國藝人接連合作，邁出了國際明星步伐]Jackson在19日公開的Afgan新曲《M.I.A (feat. Jackson Wang)》中參與feat。 Afgan是印度尼西亞出身的歌手，也是深受亞洲各地喜愛的藝術家。
兩位演唱的歌曲《M.I.A (feat. Jackson Wang)》是凸顯兩人深厚嗓音的愛情歌曲，公開後已引起全世界聽眾的熱烈反響。
Jackson就此次合作表示:"在聽了《M.I.A》的最後版本後，希望更多的人聽到這首歌。與優秀的藝術家阿富汗合作的所有過程都很有趣。"
另外，Jackson在3日發行的RAIN的迷你專輯《PIECES by RAIN》的收錄曲《MAGNETIC (Feat. Jackson Wang)》中也發揮了力量。不僅參與了伴唱，還參與了作詞、作曲、編曲，還親自出演了與mamesjao導演一起執導的mv，展現了與rain的特級兄弟情。

未必頂得住bg

寶寶我投降 你唔好大字報me

無可能啦 iu無得輸

快啲講聲soojin係無辜

爆醜聞時 歐美人：
Oppa did nothing wrong T.T

Vlive最煩係嗰啲成日叫artist讀佢個名

10首歌分薄左音源 好難講

【theqoo】IDOL疑似戀愛了的徵兆

A開live, fans問B係邊 都好冇禮貌吓

Plz wink

我都係

英雄哥
多謝英雄哥唱roy kim 英雄哥好型

依家Daddy又輸

想知搵邊個女明星賣廣告多啲

宜家出返隊校園惡霸得唔得

Jessi?

真 勁難頂 咁掛住佢oppa 咪返去twitter揾圖丁

ONF -COMPLETE
講起夏天歌推下呢首先
個陣仲未開始加我個名落作曲作詞到但都係好歌

Agger
仲有班人成日話自己好眼瞓 攰你咪去瞓
係咁喺個chatroom度講做乜

所以忙內點解退團

但其實雙方都好似冇實際證據
以前學校開學暴委員會個啲又唔係正式冇落到簿
上到法庭打又點?

韓國嘅話真係直接對決應該無人贏到到雄哥
防彈都應該會輸

Rose好fit

佢似啤酒廣告多啲

仲有今日我生日嗰啲

Say happy birthday to meeeeee ❤️

最憎係話有嘢喺你背後

一睇就知你冇睇琴日小惠份聲明

所有idol fans都同感嘅vlive禁止規條

中晒

連島上軍營都去...熱舞近70場！Brave Girls誠意擄獲韓阿兵哥的心

連島上軍營都去...熱舞近70場！Brave Girls誠意擄獲韓阿兵哥的心

每年K-POP新出道女團海量，最終能突圍成功的很少，默默無名者多不勝數。如果你是其中一隊已經出道了好幾年的女團成員，一直用心地唱，卻欠缺機遇與人氣，沒辦法在樂壇找到一處屬於自己的位置。甚至經紀公司已準備解散團體，連你們現居的宿舍都退租了。意想不到的是，竟因一段YouTube影片翻紅你們的舊作，召喚出千萬的點擊數，音源還打敗BTS、BLACKPINK等天團，這可能嗎？

這隊本來是2011年成立的5人女子組合，久經人事變動後，如今踏入第二代，只剩下全新的4位成員，包括「玟瑩」、「侑廷」、「恩智」與「裕那」。作為南韓經紀公司Brave娛樂的女團，她們曾經於2017年發表過一首叫《Rollin'》的作品，當年成績平平。

直至在約4年多後的今天，於2021年的2月底，一位南韓YouTube用戶把她們的表演片段，再加上數之不盡的南韓當兵軍人為她們打氣支持的留言訊息，製成一支短片並上載至YouTube，意想不到竟然獲得了數百萬人次欣賞點擊，再一次藉這此機會，把「Brave Girls」這個名字廣傳推薦。

近周起，她們人氣爆發，並憑《Rollin'》這首歌橫掃大部份南韓音源榜的首位，並擊退了傳統強敵如BTS防彈少年團與BLACKPINK，簡直就是發生了如夢境一樣的奇跡。正因如此，Brave娛樂也決定依循大眾要求，強制重召她們四人復團。

說是奇跡，當然有它的意外因由，但其實這次Brave Girls的人氣忽然被再次炒熱，背後也是她們過去數年間，不分遠近、觀眾多或少，持續應邀賣力地為觀眾表演而堆砌獲得的成果。而當中，她們賣力表演的對象，就是正在軍營當兵的每一位韓國軍人。

2月底在YouTube上傳的那段影片，歌曲《Rollin'》背後，上傳者加入的正好是韓國軍人的打氣留言與軍人在現場看到Brave Girls表演時，狂歡熱舞的吶喊聲。有留言說到「她們是我們的力量來源」，也有人寫到「《Rollin'》為軍人帶來莫大的鼓舞」，原來《Rollin'》這首歌雖然在主流音源榜上寂靜無聲，但多年來在軍營中獲得極高的人氣。

據媒體訪問透露，不論是遠至「葛頭漁村」、「巨濟島」，或是要乘船大半天才到的「白翎島」等偏遠軍營，Brave Girls從不拒絕軍隊的邀請，一一親身到現場為軍人作慰問表演，一周最多甚至可到兩至三次。因而她們可說是韓國國防電視台的軍人慰問演出節目《慰問列車》的常客，據說過去數年間她們一共演出了近70場表演。難怪當她們近日在《人氣歌謠》榜獲得首位時，四人哽咽地向民防衛與軍人一一道謝，就是這個原因。

據不少軍人留言，他們對《Rollin'》情有獨鍾，一來是因為這首歌的節奏明快，舞步亦簡單易學，是他們軍人聚會時帶動氣氛的好選擇。而且，他們也為Brave Girls的出身與誠意打動，正如他們作為軍人一樣，雖然從來默默無名，但總抱有希望終有一天也能迎來成功。因而，他們便把願望投射在Brave Girls身上，以祝福來回饋對方。

Brave Girls的熱潮也有趣地顯示出，不能低估當兵軍人的凝聚力。多年來南韓軍人服兵役時，不能在軍營中使用手機，但從去年7月起，韓政府放寬了相關限制，軍人能於每天完成工作以後的晚上7點至10點，還是周末時間，都能使用手機上網。可以限制性地使用手機，如今軍人的音樂取向，也會對實際音源排名產生一定影響，絕對不能小覲。

唔好乞生日快樂
唔好搵其他成員
唔好叫人叫你個名
唔好問can you speak english?
唔好命令人
唔好話'後面有野'

一位

Brave Girls 二連人歌成功

竟然

Rose輸埋，費事企係度

ROSE音源分仲低過SHINee??

上完Sketchbook之後We Ride逆襲速度加快咗，而家24hits上到62位，聽日日榜收聽有望接近10萬。

Rose上星期音源累計得兩日半又冇銷量
根本贏唔到

下星期先All kill

估唔到

打完ROLLIN可以接住打we ride

咁就好睇了

我自己都鐘意We Ride多d

6th win

點解佢揀星期5出歌？

YT view唔係好勁咩

點解yg cb個時間咁隔涉 又搞到音源計唔足 銷量又空白左一個禮拜

星期五出梗係輸啦
你估個個係BTS同MAMAMOO 咩
MAMAMOO you are the best 一出之後即刻PAK

但下星期有iu？

配合外國市場，BTS都鍾意星期五，唔知同咩榜單有關

YG好似成日都星期五出歌

攰死 唱到前日主唱訪問把聲都好似有d沙

下星期計剛剛依個星期既數據

Brave Girls上星期PAK再+聽眾拋開Rose 20萬
Rose SNS點追都係要輸

yg根本唔care本土市場
搞咁多野都係為左等billboard可以一周游

睇清楚先啦
我支持Brave Girls
本來Rose正常可以12個一位
比Brave Girls,林英雄搞到得番最多5個

I see

夏天問中唔中意食薄荷朱古力
冬天問鯛魚燒係食紅豆餡定吉士餡

要攞下星期就要攞
再下星期就係IU

正想講 就會勁多人生日咩料

恭喜 Brave Girls 一位

ROSE ......On the ground
祝福佢下次有一位

最多5個
問題係 林英雄分分鐘搶埋音中

痴線好正 人歌造反

Blink 準備去 Mnet + MBC + SBS 示威抗議未

你一講等陣又有Blink 負評同屌鳩你

林英雄D飯應該仲會繼續打榜
The show果啲會畀Rose咩？

Blink 準備發癲周圍去咬人
Blink 準備走去SBS 示威抗議

The show Rose 唔上
Rose一定穩MCD/人歌/SC
Music bank睇放送
音中睇林英雄d fans投票拉唔拉得開

想知Army 同嵐飯嘈咩

MuBank (銷量分) + Inkigayo (全周SNS分) Rose應該穩陣，M Countdown都應該可以，但其他兩個豬肉獎Rose姐應該冇興趣，預3個啦

show champ都有機
但the show佢一定唔會上

【theqoo】IDOL粉絲都會認同的VLIVE禁止事項

有名你叫

其實music bank未必
Brave Girls 好感+放送分分鐘2000分
同埋Music bank 同YG不嬲關係差

你預Brave Girls音源至少4800-5000

咩叫正常
講到人地好似特登撞你rose出道咁
係咪要得佢一個係個個星期出道/comeback先叫正常

搬隔壁，brave girls傑尼龜#pray for hongkong

司機好忙

連續三日都唔留低係咪咁多schedule啊

Lol
你誤會咗囖
我係話如果以BLACKPINK既成績正常計算

IU就醒 見唔對路 之前一路冇公佈日期
睇定啲先月尾先cb

之前討論過
得出結論係唔好燈

聽到啲玻璃碎到一地都係

咁如果冇逆襲到 Rose嘅成績係會攞到MCD同人歌嘅
發現呢到啲人好似唔知音樂節目點計分然後係到笑鳩人
利申返先 唔係Blind同冇聽Rose首歌

一講BP就起晒鋼, CLS

我傻咗
明明我支持Brave Girls
解釋番d 音樂節目計分都比人嘈

連續幾日可以近距離觀摩到blind發作

韓網熱貼中國粉絲被hgr批鬥

牙rose係咪三大都無一位？
本身以為佢solo反應會勁過jennie

Baby you special, you make me feel complete, girl

人地專登揀呢個時間點
諗住冇對手實冇死嘛
點知會突然間殺左個bg出黎

痴撚線

反應勁過Jennie好多啦！

好似係
但Jennie首歌唔洗衝Billboard wor
仲要唔係英文歌
Rose今次仲要撞正幾年難得一遇既逆襲

cls 點整㗎

下星期先有呀

好似每年1月1多左班叱咤忽然樂迷咁
見到有得踩blackpink就起勢咁踩

利申返先 冇追blackpink好耐

中国fans：偷国人！
also中国fans：要買十萬八萬不運回
同隊友battle爭中輸第一
證明我哋哥哥斷層top

雙主打有少少影響既

斷層 點解？我見啲支仔成日話咩斷層top
係唔係佢哋作嚟嘅新字？

ROSE 撞正逆襲+首歌個名無改個好啲嘅

你應該好少入黎

雙主打咩？？

兩首歌都全英文都好大影響

意思指同其他成員有好大人氣差距？

姐係第二追唔到第一既成績
大比數拋離第二

第四張圖

咁BTS果首都係英文歌

其實係歌問題

Bitch那能solo 入耳
呢隻又似係抄Blank Space

Rose今次係以人帶歌
首歌根本唔合格

P牌無得讚 真係 全英簡直就係POP SONG

佢哋都好中意用 一騎絕塵 呢個term
用到臭曬

Bts成團同佢solo 人氣差好遠啦講真
Bp全團一齊英文歌就應該ok

睇到D人話隻舞唔得
同埋佢撐唔起個舞台

歌本身唔掂再加全英
係fans都狂推 但路人聽完一次就算

我有密切關注玫瑰🌹寶寶

Iu下週五音樂打歌
上次打歌係2017年再上次係2013年
奧運打歌期

Rose根本就唔應該用舞曲
出首好似 I 咁就掂

音銀

仲有拖飛機

IU今次都難拎一位
30號個個星期有伯賢

拖飛機upgrade版：拖航空母艦

一定係宇少/ntc

jennie solo真係有自信過rose好多
Rose有啲怯場 不過第一次solo係咁都正常

音源銷量之戰

D人話佢頭幾次舞台冇望鏡頭

咩叫拖飛機 唔明

IU正規先打歌
不過有人當咗佢係怕brave girls先打歌

其實首歌好多香港人聽
今日仲係youtube #3 on trending

即係一個人拖起成架飛機
1個人氣成員拖成團

101系出道組散咗返去原公司入新團都係

多人刷view啫

一隊入面有一個好高人氣成員帶住其他人
但隊野唔紅

例如Gugudan

1:26 yeonwoo打咗jooe一下 應該起碼呢個時間仲fd緊

bp喺香港多fans同埋多人識啫

佢唔打歌正常都唔應該驚啦
佢出歌啲軍人咪一齊幫手刷

記得nct 有玹 開 vlive
有人問佢 can you speak English?
但係真 fans 都會知佢都算係 foreigner line

第一男女solo競爭好有睇頭
伯賢音銀贏 人歌應該iu
音中就估係伯賢

jisoo 唯飯會岀動卡車聲討yg

而家打歌期唔上榜就死得啦

出正專加埋會打歌，銷量加音源累積應該有頭一個禮拜啩...

佢哋仲有xxx marry me, please say I love u, can you speak English, can you speak (各國語言）

音源掂起上黎隨時搶埋伯賢第一二週
不過伯賢應該就入伍 d飯好似都癲左咁備戰

【Theqoo】爆料SEVENTEEN珉奎校園暴力的爆料者新上傳的文字(道歉文全文稍後)+韓網反應.jpg 大無語事件...

總結來說道歉文的內容就是：
1.我其實就是受害人(之前說自己是目擊者)。
2.但是沒有任何人記得這件事。
3.所以可能是我誤會了對不起...

+)為不知道前情的人解釋一下：
之前在爆料文中爆料者表示自己目擊到了有人正在對別人施暴，而珉奎在一旁笑著旁觀。這次新上傳的文章中說自己其實就是當時被打的人，因為害怕被人認出所以之前說自己是目擊者，在與SEVENTEEN所屬社溝通的過程中，與當時的施暴者和周圍的同學們都取得了聯繫，但沒有任何人記得這件事，所以是我誤會了對不起...

好似del左caption

係咪del左caption

等睇韓國軍佬 vs 支國小粉紅

琴日見人講春天既歌都唔敢搬bombombom
今年開始好似多左人聽返

我今日見到啲唔出名嘅ig kol都喺度repost就知道食得屎

傑尼龜也翻車了😅prayforhk（她在hk國際學校念了7年書）

伯賢啲銷量跟上次一樣嘅話係 Boss 級
男 solo 黎講音源本身都係 top
上年 Ost 音源好勁

有啲腥香港人/支那仔會mon post，見到我哋咁撐車厘龜 會走去豆瓣告狀

呢d就咪鬼轉

[member真心]唔建議又搵人做磨心 好煩[/member]

agger
更何況佢等咗咁耐先紅

紅唔紅都唔會打你哋支那市場主意㗎啦你班支那躝返入你老母個閪到睇蜻蝽蛕你啦連「投票」都唔講得要用「助力」代替強制飲咩蒙牛先有得投 飲撚死你哋

隻舞係有d悶加首歌係慢歌，同埋慢歌suppose 要強調vocal ，但on the ground係預錄。不過我都有禁入去睇，但係係睇個stage d化妝同髮型，不過今次d衫有d單調就真，所以整體係有d悶。如果想學歐美慢歌再加少少舞，我覺得真係要開咪，墊聲都唔應該有，人哋個個solo現場就算慢歌都好powerful。

他叫我企後面一齊影…

佢係咪完全冇開咪唱
兩首歌都係？

不嬲其實jennie 係bp係最全能果個，所以之前yg捧佢都有原因。當然唔計hea跳，整體黎講佢實力最好，唱live好同rose

上星期畀佢地話辱華既仲有iKON

口講韓國人偷你嘢又辱華 但支那仔女仲係起勢咁追
成班漢奸！知唔知醜！

你真係好正

Ikon又做乜

Gone 好似有開少少，但唔係全部開

佢哋講講下又無再講
都唔知覺得好笑定心痛好
真係咁無人氣咩

服裝加本人留言

宜家係咪冇歌手開全咪唱

又偷我地中国野

大陸人不嬲跟風追星 同埋sm岀既屎都話係香

佢哋之前唔係都話bts辱華咩？
宜家咪又係個個po都係度洗板 (所謂嘅控評？)
全頁都係金泰亨同田柾國

一年得365日，一場VLIVE就算唔係超級紅的團/人過千人睇都好閒。平均除返開邊日開都實會有人生日，次次都要講生日快樂同唱生日歌

加上Dynamite有billboard no.1 效應
緊係多人聽

想講好耐 杰乜撚 係車厘龜
轉貼都算 有d人自己打杰

呢個po係咁

係 好掛住肥絲大隻捉字

我見IG個個都cap個mv 連啲平時唔留意kpop嘅都有 搞到好似文宣/打卡咁

2019年IFPI Album chart 第一係Arashi，記得係3.x million
不過我果時都奇怪過BTS唔係出晒新聞賣左幾百萬隻
唔知IFPI 標準係點計無研究
無記錯第二係Taylor Swift差Arashi 少少，第三先係BTS好似係2.x million

肥旴大隻

最近TRI BE, PURPLE KISS, Jessi

今次支那輸好似仲癲過上次仲有10日出碟已經去到466972隻

佢地對辱華嘅標準到底係咩？
乜都辱華 笑死人咩

Bp 要正視佢地冇台風實力唔夠嘅問題

Brave Girls成日去軍隊表演唔係已經辱咗華好耐喇咩
好癲架啲小粉紅 啲中國fans喺oppa入伍嗰陣集資送禮物比軍隊都比佢地屌到開花啦

Sj 都trending 唔知8 定10 la

oh sor

求其叫阿龜都唔好叫杰尼龜

sorry 一時唔記得左

睇過後續新聞, IFPI同韓國唱片業冇合作, 所以用嘅數據係公司自己上報
BigHit報左Hanteo數據, 而唔係計埋海外銷量嘅Gaon數據
所以有誤差

牙龜都得

龜波氣功

blk左旴旴既人真係好大損失

Nice body......

班傻鳩會犯賤地㩒返出嚟睇

韓國歷史都唔夠我地中国耐

牙旴有taste

香港勁多跟風所謂”fans”

阿龜

就嚟入伍吖嘛唔癲啲點得

如果唔係都幾仆街

主席is watching you

我覺得其實今次首歌幾好聽
只不過係唔太適合舞台
同埋佢啲舞步嚟嚟去去都係嗰幾下又冇咩記憶點

Bp喺香港受歡迎程度超越歷代任何韓團 可以話係瘋狂程度 trending就有7個rose嘅片 普通舞台都百幾萬like多過人哋出個MV

原來係咁
IFPI有講係點計，唔係做馬就無問題啦
Arashi 個數唔知係咪計oricon，Oricon都一樣唔計海外，行貨或者amazon jp 直ship都唔計，兩三年前改埋有附送握手會等等event的複數單都唔會計晒咁多隻，所以近年先開始多人拎Billboard Japan個數黎講

佢國內外都係人氣top?

golden child全咪

Purple k!ss

NCT

隊內中韓最紅都係佢

佢solo係特別好賣

好撚痴線

中韓係最紅，全世界應該同sehun, pcy兩個差唔多

唔奇 佢不嬲全隊最受歡迎

Sc 銷量係咪都幾賣得？

唯飯呢2 3年多左好多 同埋solo之後都仲吸倒好多新飯

50幾萬，如果係出solo可以賣多啲
因為啲小粉紅唯飯見係小分隊就唔出全力買

都好得 但bbh solo2足足賣多一倍幾

同埋歌同造型真係一般

上次小分隊50萬～ 唔排除solo會好啲成績

我覺得全世界黎講Kai 係後起之秀
sehun一路都好彿系 pcy 就醜聞一身蟻

其實係咪真係大陸輸出咁多
我成日以為韓飯多啲

上次隻專輯啲唯飯為咗顏色喺度鬧交

Bbh好似大約各佔一半 雖然支那輸好多 但本土solo賣倒50萬都好癲

篇文睇到我r曬頭 啫係佢有幻覺？
搞到咁大一句誤會咗就可以當冇事發生過

咁又唔係本土五十萬嘅，日本fans都會買
同埋仲有其他地方

全部咪撚睇 咪撚追呀
再睇正契弟

過埋bigbang? Bigbang當年喺香港都好誇張

Exo都好似紅過bp

個人認為bigbang完勝
Bp係香港最紅女團就係嘅

今日勁爆消息

當少時死？

百萬男solo
今次應該更顛

我覺得你屌個主辦都算 班army嗰陣係屌Arashi
話聽都未聽過呢隊嘢 點解可以拎第一
好心班人放眼世界 唔好淨係喺圈入面打飛機
好撚柒

佢真係幾犀利 同埋佢成日同fans喺twi好多互動
吸引到幾多人留意佢

Superm個次直頭特登抵制

公道講句天生明星黎，仲要唱功得

Bp4個都超巨級 4個都係街知巷聞嘅代言人 冇一團做到咁 又上外國大show 入屋度好高 bigbang都有gd 潮流教父 但冇佢哋4個咁流行 好似上面咁話唔睇Kpop都識bp

發生咩事？

bigbang冇bp咁流行

客觀講少時係好強嘅偶像團 但bp係超越偶像嘅存在 全球都識 少時根本比唔到
佢哋4個食晒潮流戰線條line 其他團做唔到

rh咩意思

自己粒星係人氣成員 但無啦啦比人捉去玩七星伴月 係人都嬲啦

我覺得gone好聽過on the ground
On the ground 唔鹹唔淡咁 好怪 又唔係show跳 又唔係show唱

近日NCT的成員志晟在Allure Korea採訪中登場的時候也因爲忘記了成員而成為話題。
採訪中，志晟回答了粉絲們的提問。志晟已經猜到了是誰，卻一直想不起來名字是什麼，直呼「那個…還剩下誰？」
前面的提問中，雖然多次提及室友黃仁俊的名字，但在這一個Part志晟卻忘了他的名字。他面表歉意並可愛地拜託說:「請刪掉這個片段。」
其實志晟已經不是第一次忘記NCT的成員了!先前志晟和其他成員們一起製作口罩鍊時，志晟忘了自己的作品，還跟一旁的工作人員說「對不起，這個完成品是誰做的？
直到最後自己仍感嘆說:「說真的、怎麼記住23人的名字的？」
Cr:韓國有事嗎

辱華

好多唔識Kpop嘅人都識Blackpink 知道佢哋代言

都係嘅 bp之前又做chanel代言，銷量又破百萬，
屈哂其他女團機，twice izone嗰啲車尾燈都見唔到

連佢哋自己都記唔到member
何況係我哋

好多唔識kpop嘅人都識啦
你00後定新移民bigbang喺香港幾撚紅都唔知？
以前一街都fantastic baby喎講緊係kpop文化仲未盛行嗰陣

通街都係boy london

我成日數漏wayV有個Hendery? 好無存在感
但我會俾心機做團fans

同埋one of a kind

有唔同 Bigbang係Kpop經典同以前多人播佢哋啲歌 但係Blackpink係另一隻紅 就算唔聽Kpop唔聽bp歌 香港為例周圍都係佢哋廣告 佢哋形象係巨星 係唔留意娛樂圈嘅人都識

係真係名副其實 集集都尷尬都仆街
其實nct除咗真係紅嗰幾個好撚多隱形人

再遲啲就可以真係變成男版akb48

你返去kpop secret圍爐啦畀咗幾多錢買連登account
唔講咁遠boy london peaceminusone到而家都仲炒緊啦

其實只係佢挾 Kai 同泰民小分隊應該無人會屌
NCT 真係格格不入
啲受眾好似完全唔同

之前問過唔識kpop嘅5個frd
全部人都講得出blackpink lisa
有2個講到jennie
智秀同rose個個都話太似樣分唔到唔識名

你問吓post外連登仔，一定係識gd多過blackpink d人

有啲唔明點樣七星伴月？

bb連我呀爸呀媽都識

D飯屌sm 捉佢地去湊仔
其實除左個奶共仔 其他3個都係nct岀名果堆
但加埋大果3個完全唔夾
泰民 kai bbh 浸星味差太遠

你嗰句超越偶像嘅存在如果再描述得仔細啲寫長啲 有潛力做新一代潮文

rooftop fight 條片話雖然同房
但冇同仁俊講過晚安

我覺得泰容同mark都還好 佢地始終韓國人 傾到計而家都仲幾熟

星期日去公園行一轉應該都好多人會識lisa既

秀滿老師，近來過得好嘛？

有集認哥就係湊仔上去
尷尬到睇唔到落去

Plz Say Hi to PH/IN❤️

吹多左
作為路人邊個咁得閒理你代言邊個牌子

SHINee同EXO大前輩上哂神枱啦

nobody嗰陣係超紅啦
可惜jyp daddy發美國夢掟咗佢哋走如果唔係有可能仲紅過少時

我第一次知道kpop都係cctvb王祖藍扮wg唱nobody之後先慢慢繼續係YouTube 搵mv嚟睇

香港嘅話genie紅過gee, 各大電器鋪試機片一定係播genie

Bbh 泰容好似有合作曲tim
我覺得主要係19年nct仲少霉 (sm 團黎講) 所以d飯先咁反感覺得又要前輩幫手

事實係國際上唔係留意K-Pop如果提BLACKPINK嘅話應該最多噏得出Lisa同Jennie 我見香港嗰班偽人ig Follow多數都係呢兩個 佢哋真係當左名人咁睇rose 同jisoo 真係好少有人follow埋

最搞笑係班superm fans成日話佢哋幾個好熟好fd

又唔係真係咁霉
係對比師兄霉姐
作為少數上到melon榜既男團
其他上唔到榜都有人搵
唔想冇人搵佢地
Sm唔放人姐

係啊 19年前exo仲係神檯
SM根本無心pub NCT
我感覺係佢有種唔好哂嘅心態
啲好嘅男練習生大特賣咁

真係勁尷尬 仲要本身bbh Kai 就上得唔多綜藝 泰民已經係最好 有希澈喺到幫下手
其他人講野係完全唔好笑

夠養眼我當年都係未成為sone 之前都係聽genie 入咗坑先至識聽返gee嗰陣the boys 出咗電器鋪啲電視都係係咁播呢佢哋個MV

認真 bigbang有邊5個成員係咪真係個個都數得出？
bp果4個真係唔知點解勁多人識

開佢地ig，4個都有幾廿個fd follow緊
有班仲要平時唔特別講kpop嘅

我K-Pop入坑係4Minute嘅hot issue

上面講緊3代團有冇超越2代團
忽然諗起機智醫生5人組嗡唔出BTS同BP啲歌嘅歌名

呢個好似係開全咪, 不過係cover

有個一定識噏少時啲歌

佢哋有無比班army同blink屌到仆街

嗰個本身未溝秀英已經係sone

都真係似咁 有好少少既唔好晒又加個人入去

唔滿意要佢做傍友帶人

個陣一齊左上電台做訪問都要點少時既歌

Blink話大人有大量放過佢地一次

咁又唔可以咁比較 冇乜可比性
始終成10年前社交媒體冇咁發達
10年前都未開始玩ig 啦

嘟嘟嘟嘟嘟律嘟律嘟

咁blackpink都唔係個個成員啲人都講得出啦
大把人淨係識jennie lisajisoo rose who
但係如果你話bigbang定bp個朵多啲人識 一定係bigbang㗎
無論係上咗年紀定係而家啲後生都識
未聽過佢哋叫咩名都識wow fantastic baby dance啦
相反 bp對於上咗年紀嗰啲人你覺得佢哋會識？

滿一早想玩畢業制啦 十幾廿年前已經想咁玩
不過唔係主捧就真係差啲啦 綜藝演戲都唔見影

真！我想講佢地仲同過selena gomez合作！
咩bigbang唔好講笑啦 has-been!

呢位嗡左Lisa 做Elsa 仲自稱鐘意blackpink

除左大聲 另外4個應該好多人唔睇kpop嘅人都識
特別gd 直頭叫得出全名權志龍

仆街仔

其實畢業制真係有啲難搞
Kpop有冇試過有成功？
日本akb都麻麻 路人淨係識前田同大島

真係唔驚翻去跪玻璃

GD TOP最多人識

唔係將elsa 講錯做lisa咩

本身都唔識勝利
但佢早兩年果單野太爆響哂朵
無得唔識

勝利都係啦

肯定講得出GD TOP 太陽
佢哋連solo嘅歌都好多唔聽kpop嘅人都聽
好似eyes nose lips咁

BP而家係多代言
係好多人識佢哋係邊個
但未必講得出佢哋有咩歌
似fashion icon多過kpop idol

頂係 你岩

好想泰民Kai整個小分隊

完全同意 eyes nose lips真係勁多唔聽kpop嘅都聽
勝利就因為勝利門先人人識

兩個都勁跳得 又由細fd到大

係 似fashion icon 真係好多朋友follow
多人識但唔覺有人讚過佢地啲歌 會讚靚女

仲要俾dispatch傳拍拖

其實好多00頭嘅都唔係dududu而係bangbangbamg sorry sorry嗰堆

@活體复讀機

【pann】在未成年時期抽煙喝酒的愛豆

日榜熱三 贊1200➕
前情提要：因為clio新代言人高敏詩被扒出未成年的時候喝酒，所以pann扒了其他抽煙喝酒的藝人做了這個總結帖

theboyz new
exo 伯賢
2pm 燦盛
(G)I-DLE 穗珍
afterschool 出身的 NANA
其中，NANA還在拍電視劇。既然其他女演員寫了道歉聲明，那麼NANA也要寫。

岩
暫時未有一首香港都街知巷聞嘅歌曲

對上一首香港人都熟悉嘅歌係咪已經差唔多10年前嘅gangnam style

啱 真係10後 以前仲覺得10後係BB

泰容都可以一齊跳舞超勁
不過唔係好似佢地兩個咁天生跳舞天材
係後天努力型

Gangnam style原來已經有10年差唔多真係時代嘅眼淚

其實依家BTS都幾多阿媽識 因為佢啲女鍾意

係 好耐都無一首街知巷聞嘅kpop歌
香港同東亞/東南亞比都算最唔受kpop影響

咩歌黎未聽過

STAYC 打歌都成日開咪

補條片李泰容跳舞都好唔錯

係咪淨係識V
覺得BT21仲多人識過BTS

00後？
咁你要去youtube聽下

gangnam style真係kpop入門歌

14年已經搵緊EXO promote NCT （EXO9014)
咁都叫冇心咩

時代的眼淚其實蝗語嚟

冇諗過會有追kpop嘅人唔知gangnam style
覺得自己好老

你睇清楚邊個留言先啦

時代的眼淚係日本 google下都知啦

上面個班應該同我老豆老母一樣年紀

Nobody會街知巷聞好似真係多謝王祖男幾個tvb當時成日扮

依加bp Lisa多後生識因為支那節目 Jennie覺得就真係因為fashion

蝗語

JYP在推特發文祝Stray Kids鉉辰生日快樂

來源: theqoo

1. JYP的人性美真是了不起ㅋㅋ

2. 跟Cube一樣耶

3. 為什麼那麼不願意放棄他? 真的不懂JYP在想什麼

4. 公司還有沒有良心啊? 有夠噁

5. 公司完全不在意國內的風向嗎

6. 不愧是最注重人品的JYP呢

7. 公司真的很重視人品呢👏👏👏👏👏 看來團體沒有他不行啊ㅋㅋㅋㅋ

8. 為什麼要這樣? 是不想在韓國賺錢了嗎?

9. Cube和JYP都沒救了..

10. 虧我還相信他們的人品行銷勒，直接被打臉

11. JYP的形象越來越...

12. 現在是可以發慶生照的時候嗎? 真的很白目耶

13. 如果他當初是跟男生發生爭執的話，形象說不定還不會變得這麼差耶..

14. 我還沒聽過Stray Kids的歌，我想我以後也不會聽了

15. 哇，Cube也是這樣耶.... 為什麼一定要幫他們慶祝生日啊?

#StrayKids #方燦 #LeeKnow #彰彬 #鉉辰 #HAN #Felix #昇玟 #IN

(轉載請註明出處，謝謝~)

你望下個username先

旴旴出嚟啦！

我個fd識Lisa 都係因為有睇青春有你但其實佢本身係唔睇K-Pop嘅人

泰民已經係shinee 最少上綜藝個個
個集都完全睇到咩係綜藝經驗

綜藝呢家野真係練番黎

gangnam style果陣都係班腥港偽人一齊cover左條片
係香港討論度都勁高

我當年都成日loop 個原版mv 再加bubble pop,
trouble maker, ice cream
hyuna索到暈

唔係掛，睇青春有你
我以為香港人唔會睇呢d翻版選秀節目

Sorry 柒咗
因為冇記錯係百度貼吧係咁叫所以以為係蝗語

天真 勁多香港人睇大陸綜藝

而家啲late 00s 不知幾迷中國野

同埋要夠放 sm 藍家同少時冇偶像包袱
珉豪同key 都有癲佬潛質
打後既都唔算識做綜藝

大把 你見蝗語都咁多人講
有時碌廣告都見到好多支那明星
黨鐵燈牌廣告都有支那仔啦

見到有佢哋嘅杯套應援

好方便㗎 YouTube 有得睇

又嚟

仲要唔睇原版淨係追大陸版

Troublemaker mama d 表演真係好經典

你以為啦 大把人有睇 就算有啲係黃嘅friend 都有睇大陸啲綜藝節目呀 仲講到琅琅上口咁

其實話人講蝗語唔係問題
但話人時可唔可以自己求證吓先
呢度問 K-pop 嘢太大路都俾人叫自己 Google
話人蝗語反而唔鍾意查咗先
書面語又蝗語
台灣講法又蝗話
日本出處又蝗語
總之大陸人講就好似變哂蝗語

主辦都係跟個rules計，主辦都無辜啦，咁鐘意屌屌bighit點解報個少的數上去啦
周圍鬧人鬧到全世界都係敵人，犯眾憎自己攞黎

之後 mark 認真 stop 佢

真咀睇到眼都突埋

道英和楷燦上綜藝都唔錯
覺得楷燦有潛質mc 不過sm唔棒

其實係上左Billbaord
然後新聞定電視節目都有報 然後就成街都係

第一套睇既韓劇除左full house 就係dream high

樓上咁多人回應左
我先第一次知原來青春有你 係香港都有唔少觀眾

但支那偶像產業真係慢左港台日韓最少一個decade
至今一個當地培養出黎嘅當紅偶像係一個都無
竟然會有興趣睇唔係下嘛

真身邊成堆frd 都有睇 有時又會用埋晒啲蝗語都真係幾難頂 自己唔睇唯一ban 埋一邊陪笑又話黃但係又擁抱支那文化

最緊要係上其他電視台嘅綜藝都夠放同好笑
Fans成日得團綜好笑 唔係fans點會特登睇團綜
結果係好難吸引到人睇

同你嘈兩句就話人欺凌我就唔信你冇鬧返佢轉頭呀咪屈我辰啦道咗歉 公司賀吓生日又要binc唔通中間隔一年唔祝賀咩 已經冇乜用hashtag嚟慶祝夠曬低調㗎啦 又要出嚟嘈 冇嘢做管吓你自己把口先啦不如 已經暫停活動唔出聲 生日都要被人鬧 咁你哋都蝦緊佢啦 dllm

仲有原來是美男

+1

又一個post

[KPOP] K-POP 2021討論區(33)

道英同楷燦成日狗咬狗骨好好笑

都係果句啦我睇開K-Pop我點解要睇支那翻版野
佢哋係當花生咁睇 但我係連睇都冇興趣

tfboys好多妹妹仔追

gchi!! 懷疑其他人疑似唔小心用咗蝗語之前 可以google吓先 唔急嘅 可以search完再禮貌指出就ok 和和氣氣

上d熱門綜藝已經係好好展示既機會
夠鳩夠放先得 不過條線係難拿捏既
好多驚講多錯多就唔係好岀聲

HyunA全盛期

吖 志晟 清醒一下

完